有冇人會喺FTX買股權通證

真離岸戶口，係入金麻煩
但可以玩埋btc

買coinbase, airbnb pre-ipo